無夢想，生命只係用嚟識搵食嘅平凡人先會鬧〈新喜〉垃圾

當然都有一部份係單純覺得星爺唔用香港演員，就盲反嘅打手啦
（雖然唔知呢班盲反嘅人平時有無睇「齋香港演員」嘅港產片習慣，但睇港產片票房已反映大部份都無ge ）